是日午餐

焗豬

邊度？

吾城

ac2貴d

點解咁平㗎

窮到咁?

見倒有啲懷念
btw ac3係咪轉咗手